# Kzzles

Задание проекта: требовалось написать программу на языке Python по заявленной идее проекта: 
Игра, помогающая изучить корейский алфавит: нужно сопоставить корейскую букву и её английскую транскрипцию на поле. После проверки верные пары исчезают, неверные остаются и их можно исправить.
Из «уровней»: гласные, согласные, дифтонги и их микс (попарно и все три).
